美國選舉機紀錄片 Hacking Democracy (2006)

全英文
TL : DR 由 1:12:50開始睇

請back up